當年少時首The Boys而家欣賞都唔過時

首主打歌走得好前，淨係rap做副歌當時已經好創新
MV開頭花瓣旋轉嗰幕加上服飾燈光同埋配色而家睇都好靚好有時尚感

至於專輯概念用上九人九個童話角色，但係配上復古風同冷艷感又加添咗神秘嘅感覺

好懷念每次少時回歸都有好多驚喜嘅時光
利申：少時打手

仲會唔會cb

都幾懷念 我個陣仲細 jessica比人踢左就無再追

我仲記得當時一起身就見到謠言諗住係假，點知一兩個鐘之後喺fb見到機場相冇咗佢就知道九成九係真了

不過唯一仲會睇就真係抽 仲會留意佢

普通啦
金抽抽唱咩歌都係金抽抽

入坑歌
btw 少時得8個人出道

推

淨係rap做副歌

認真咩

老🐔

呢首同I got a boy都唔過時

左下角完全認唔出係徐玄
以為係孝淵嚟

利申 路人

They boys 當初打入歐美算成功
可惜嗰陣Koop沒而家咁強大

好慶幸少時兩次香港演唱會都有去睇 此生無憾

啱啱出嗰時我認咗好耐，個復古夢幻妝

GG個下應援大聲到成個亞博都震

平時嗌落車都唔敢既我 個一刻沒有極限

最鍾意 the boys
i got a boy
同mr.mr.

之前首hoot咁正，呢首一出嚇到差啲脫飯..

順圭順利用自己事業線爭取到十幾秒出鏡!

我記得去美國拍節目 搞到呀伯扯旗

依家仲聽緊少時ballad song

嗰時中學雞無錢睇，無機會了吧